有無人守緊立法會秘密通道出口

上次譚耀宗被人追到地鐵站 嚇到成隻狗咁

呢班友無生命危險 係唔識死字點寫

今次請做返自己認為應該做嘅事

就算要衝都唔係衝個無人、收哂工嘅大樓啦

班狗官走曬返屋企

又無生命危急 佢驚乜？

學民陣講夜晚先圍、衝？ 人地走曬啦

唔好浪費自己本錢、談判籌碼

次次講呢啲都被人負皮
之後班友又狂正評103萬人出來都無用個post

有冇確實位置？要幾多人先守到？

注意民陣副召集人Figo Chan呢隻散水狗 次次揸大聲公叫人和平散去

警察會唔會運兵入去
到半夜殺出黎?

除非肯定一擊即中 即清場
否則警察日間唔會做野
要你地曬太陽 要磨你地精神體力

大把人放工放學會來 更加唔敢清
到夜晚11-12點 或者3-4點天黑無車就清
因為無車